香港人不會忘記，是誰政治操弄陳同佳案件。

#民建聯最無恥！

Source: 香港中文監察 FB

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

Moon walk閃曬